803黑警佈防，完美推反721元朗唔夠警力調動問題！！！

803晚，黑警作岀多區佈防，包括油尖旺，黃大仙，紅磡！

發射無數催淚彈！
6/7隻警犬，咬住d街坊唔放！

721元朗白衣人恐襲，就要39分鐘到塲！

香港人，唔係盲㗎

不割席！不分化！